［勵志］中三學歷 30歲上車了

小弟做公屋
15歲做m記
一個月翻25日
唔洗俾家月 零洗費
20歲已經儲左45萬同埋係經理了
之後開始俾3000家用一個月
食屋企住屋企 25歲已經儲到100萬
升左店長了 月薪20000
俾7千家用 2000娛樂
每月儲11000 儲到30歲
總資金160萬

跟住去澳門all in 推咗3口細
中哂 千三萬 買左2層樓收租了

read

FF完繼續返工啦

得1千2百8十期炸wo 差小小

幻想完就繼續炸暑條啦

雖然呢有圖唔代表你係講真
但依家冇圖你點講都得啦屌

最尾果句先係重點

小弟住公屋

做文員

每月用5000賭波

而家買左幾層樓收租